美斯今次贏到美洲盃冠軍,國際賽成績算唔算屌打牙朗?

花迷點睇

美沙成新球皇

本身已經係

牙蘇都驚得罪美斯扮傷唔打美洲盃

美洲盃搞10次都係巴西拎啦
巴西全盛 唔好玩
而且波台理論 4美洲盃 = 1歐國盃

贏到至算。

一諗起佢就頭耷耷，摸頭，唔走位。 基本上落後嗰陣同打小個進攻冇分別。

前面入完都唔夠後面失 贏撚到咩

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

花迷一早講左唔在乎啦

OK

智利近年都拎兩次啦仲巴西

有世一尼馬
有世二古天奴
重要主場 想輸都難

贏到先算啦

遲早改名 美斯盃
你話呢？

牙朗夠可以贏咩europe national league la

c羅同梅西一齊go psg la diu

歐國杯＞美洲盃

每次美洲盃個年都有呢個topic 嘅post

但係贏唔到

頂盡亞軍

贏到先算

6年內攪4次既美斯杯
自己諗

有一年踢世界盃同世界盃外圍賽冇得搞
咁樣呢計嘅話喺呢六年入面有得搞就搞咗喇

唔比順境贏冠軍?